有冇人抑鬱到睇到幻覺？

曾經有過既人唔介意既話，可以講下睇到咩同最後點解決，唔該晒。